卓韻芝最強姊妹團

卓韻芝九月十五日結婚，姊妹團陣容出爐！好強呀！

最近忙於派喜帖嘅卓韻芝，早前約咗班姊妹食飯兼派帖，睇睇出席名單，鄭秀文、周麗淇、梁詠琪、阿Sa及兩名友人，難怪鄭秀文都話係最強姊妹團，唔知新郞哥梁子賢那邊，會搵乜人幫手做兄弟？不過，乜人做戥穿石都好，遇上這班姊妹，相信難關重重，第一關？當然係美人關啦！

佢都幾有face, 粒粒巨星

平均年齡40plus

老女人姊妹團?